[急] Win10家用版刪錯嘢

貌似係手多唔小心刪錯咗一個service
而家開親咩程式都話
指定的服務並不是已安裝的服務。
Windows 版本係 1709 組建16299.431
(hdd冇位，好耐冇更新)

請問有咩service會搞成咁？
有冇方法可以救得返？
(本身冇開系統復原)

我真心問嘢，你咁樣答覺得好好玩